微信對在港內地生再洗腦「連登仔好愛港版火神山」

幾肉酸喔

遠望連登

抱歉用簡體打了評論，但無論被罵幾次還是不會改變我立場，這些微信賬號，打著幫助在港內地生的旗號，炒房價，賣公寓並且做中共網軍，噁心至極

無辦法 要醒既人自然會醒
唔信既人會自己翻牆
信既人就算識翻牆都會信